{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051929",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "포뜰오리"
    },
    "text": "京畿道驪州(キョンギド・ヨジュ)市、驪州人に300-16に位置したフォー昇る通驪州市郊外の鴨料理専門店は砲昇る通アヒルポクイ)が代表メニューとして知られています。この料理は、生アヒル肉を薄く砲に貼り、直火ロスタに焼いて食べてる美味しい料理です。香ばしくて淡泊な味が特徴であり、SBSの生放送・トゥデイコスデョンでも紹介されました。これによって多くの客がアヒル肉の味を知って訪問しています。砲昇る通驪州市は毎週月曜日は休業であり、包装も注文できます。包装注文時にはニンニクソースとウロン味噌を提供して10%割引が適用されます。また、場所情報はナムヨジュICから、驪州方向に1km地点左側に位置し、驪州ではカナムウプに4km地点右側にあります。営業時間は毎日11:00~21:00であり、毎週水曜日はお休みです。ここは多様なメニューと価格を提供します。ポトゥル正式は18,000ウォン、フォー昇る通は15,000ウォン、アヒルヌンイの水炊きは70,000ウォン、アヒル栄養のお粥は7,000ウォン、味噌チゲは7,000ウォン、オグン生きた20,000ウォン、オテキは15,000ウォン、オグンている18,000ウォン、スズメマテガイの身は15,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの名前は何ですか？",
            "answer": "このレストランの名前は砲昇る通アヒルポクイです。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどこに位置していますか？",
            "answer": "このレストランは京畿道驪州市郊外の鴨料理専門店で、ナムヨジュICから驪州方向に1km地点左側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このレストランの営業時間は毎日11:00~21:00で、毎週水曜日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何曜日に休業ですか？",
            "answer": "このレストランは毎週月曜日に休業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランでは何のメニューが人気ですか？",
            "answer": "このレストランではフォー昇る通アヒルポクイが代表メニューとして知られています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "このレストランの特徴的な料理は、生アヒル肉を薄く砲に貼り、直火ロスタに焼いて食べるアヒルポクイです。"
        },
        {
            "question": "このレストランの料理はどのような味ですか？",
            "answer": "このレストランの料理は香ばしくて淡泊な味が特徴です。"
        },
        {
            "question": "このレストランで包装注文をすると何が提供されますか？",
            "answer": "このレストランで包装注文をするとニンニクソースとウロン味噌が提供されます。"
        },
        {
            "question": "このレストランで包装注文をすると何割引が適用されますか？",
            "answer": "このレストランで包装注文をすると10%割引が適用されます。"
        },
        {
            "question": "このレストランの料金はどのくらいですか？",
            "answer": "このレストランのポトゥル正式は18,000ウォン、フォー昇る通は15,000ウォン、アヒルヌンイの水炊きは70,000ウォン、アヒル栄養のお粥は7,000ウォン、味噌チゲは7,000ウォン、オグン生きた20,000ウォン、オテキは15,000ウォン、オグンている18,000ウォン、スズメマテガイの身は15,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 514
    }
}